點解以前衛生署唔每日開記招公佈有幾多人傷風感冒

屌你老母